香港點買Bread & Boxers？

之前住美國買到著左番唔到轉頭

但返左香港發現佢唔ship
有咩鋪頭有入？

聽人講台灣網站有代理

利伸：我都係美國買